肥絲去左邊？

好似冇見一排？雖然我唔想見到佢，但都想知。。。

55

有冇去埋右?

Bam圖Bam咗啦

岩岩放監?

嘩，你個名